胡力威除咗同劉馬車合唱過雙子情歌同屌到雨僑之外仲有咩成就..？

如題

劉馬車已經死左 冇人再做到

開左間gym

仲識精氣元

仲有做到博士，開左間健身館
教出學左十年都唔識拉背既大手基
同埋係亞洲亞洲王子

聽新聞聽出意粉..

有潘師傅同多多師傅兩大弟子已經係完美成就

佢未死

尋晚佢報夢俾我聽未死

嗰個羅力威嚟……

樓主好7，恥笑開始啊。

酸到

斬師兄..

..

人地開心 搵到人生意義咪得
一定要做最紅搏上位架咩
人地舒服 家庭美滿 圈內搵到朋友
贏哂你地班鍵盤戰士啦

剩係私友化左雨僑
屌到佢大肚已經嬴哂啦

佢仲學識左掙扎 呢種挑戰逆境難能可貴既黃金精神

網上有大量傳言劉馬車已在獄中逝世，據說是因為兩名監友與劉馬車有口角爭議，繼動武，然後數名公安將馬車擊斃。

賓師兄有無去揼邪..

傻仔先睇jojo

我奉公守法...

識得掙扎

respack..

日日中出都夠贏曬你地班毒撚

揼咗新城個獎

米屈
立立揼嫁